有無人試過覺得自己唔會再得到幸福

覺得自已係個壞左既人

應該唔要個再字